建議21號改為追究警方責任

林鄭出到嚟講嘢好多人已經收貨

但係警方嘅責任多人都仲係憤怒

621 醜事傳千里，輿論救義士。

新部署，入嚟討論

仲有聽日大家最好和平理性非暴力
唔可以俾機會佢哋反cup

push

支持

趁住依家市民對警方嘅民怒攻擊佢

同意

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟

根本就應該啦

認同。
好多人都覺得至少呢屆政府唔會再重推修例，已經接受咗林鄭道歉。

重點係救義士同追究黑警暴行！

同意
追究到，暴動定性都可以除埋

有接受道歉
只係危險叫做停者
賬一定要算

不過唔係優先
佢繼續咁拖落去只會燃燒自己意志力

太多theme
到21號會唔會錯foc

所以建議追究警方責任、釋放示威者係頭兩個重要目標
其他可以放不過唔係重點

同意 集中

推

同意, 好多身邊既人都係咁諗

主流和理非非睇法:
撤回定暫緩? 唔好掛住同政府咬文嚼字啦
收回暴動定性? 又真係拍到有人掟磚喎
釋放所有義士? 公民抗命唔代表唔洗負刑責喎

但係

警方濫用暴力? 真呀, 影曬佢地開槍打頭同埋圍住一兩個示威者打呀, 有冇搞錯, 我都好嬲呀

結論係濫用暴力一點係一般大眾最有共嗚, 最一目了然既訴求, 呢點最有凝聚力, 要大推呀!

追究警方責任、釋放示威者、放棄以暴動罪名提告！

邊個收貨！？

有啲人開始收貨
代表左開始分裂
但係黑警濫用暴力呢樣野係最有共鳴大家都一樣接受唔到
所以要好好利用呢樣野

要求成立獨立委員會調查

成立獨立調查委員會
還警員公道
追究濫權警員

612大家最有共識係因為要阻止立法會開會
621近排都好多人不滿警察濫用暴力
對於四大訴求好多分裂
所以我哋要好好利用呢張牌

就算沖又好
咩都好
冇一個合理理由
做乜都唔合理

1) 撤回條例 2) 撤銷暴動定性 3) 放人 4) 林鄭下台

呢四樣嘢，1) 同 4) 真係做唔到。個情況就好似你去打仗，東門同南門係明一定攻唔入咖啦。繼續攻，除咗顯示你好有決心，同埋送人頭，又有咩效果? 唔攻，係咪就代表安於現狀，陶醉於虛假嘅勝利中?

唔係。唔攻係因為要尋找戰機去攻另外兩度門戰略性退卻究竟係堅潛伏定係比藉口自己走，關鍵唔止在於心態，而更在你之後係唔係默默為攻另外兩度門做準備。同時，唔計付出嘅實質成本，每次出擊都有一個機會成本，就係你放棄咗其他可能嘅constructive alternative。我都唔係講話咩深耕細預備選舉果啲，而只係話，應該比時間同努力透過煲起警察濫暴及要求成立委員會呢個方向，去集中攻擊 2) 及 3)。1) 同 4) 就暫時放係前二點之後吧。。。

Push

一早講左 追究 警察濫權濫用武力 先係我地依家既王牌！！！！！

岩

不如改為關愛警察仲實際

一樣諗法

改咩都好
最緊要出去

講得啱
但係名不正言不順

我 和 議

老實講依家黑警真係愈揭愈黑
偷入ha系統查資料
執法無監管
612非法使用武力
無理拘捕市民
監警會失效機制

絕對要清算

真

政府怕亂
唔一定衝先係亂
黑警問題都可以係亂

同感，而家最重要係救義士同撒銷暴動定性，仲有追究黑警罪責

林病閪痛都已經唔重要

我都覺得係
仲叫撒回真係怕小左人支持

追究警察濫權濫用武力, 同時引警察再犯錯先係王牌

有個大目標

我相信有好多人不滿比卡超講速龍冇number單嘢
集中追究差佬用暴力係一個可行嘅方向

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

每個人都有自己上街既理由
每多一個理由上街
就多一分抗爭力量

雖然理由不盡相同
焦點可能模糊
走上同一條街道
大家就是同路人

HA呢？唔好放過佢

追究責任之他？
亦要檢討現有警權過大問題
否則以後抗爭路好難行
對面下下用槍

[621]人數與行動的關係

要屌個制度

集中火力宣傳要求班狗官問責，狙擊黑警，釋放義士

依加嗰幾條修例大圍氣氛已經覺得推唔到，我地再擺重點喺嗰到，中間溫和派會覺得我地好煩，死唔斷氣，更失去支持

不如擺返著眼點喺收回暴動同問責黑警

//陳雲：泛民取消星期日的遊行，化解G20高峰會給的習近平的香港壓力，叫香港市民集中在七一遊行。我都唔知點講好。我無預料到泛民竟然在這種黃金機會同港共政府講掂數。須知道，政府如果反口，在G20危機過去之後拘捕泛民，他們就慘了。大家都見到佔中九子的下場啦！當然，現在因為佔中而坐監的不是泛民核心成員，李永達無判刑，陳淑莊也是緩刑，不必坐監。
泛民這種懦弱、愚昧和自私。幾悲哀下。//

要你幫手！！
[告急]621文宣不足必敗

同意, 而家新聞同民意都對黑警612處理手法認為過份使用暴力..
應該先追究責任..

為左抽出警隊入面害群之馬
希望大家都支持成立獨立調查委員會
還真心保護香港既警察一個公道

和理非等七一遊行啦
有效抗爭係和理勇武兼備 呢round到勇武
另外唔撚洗理興論 你要睇港豬風向自我設限
最後只會令你自己都變埋港豬
只要勇武帶嚟成果 啲人就自然會buy

push 呢個post 最正路

追究屠城責任
結束黑警專政

要求同盧偉聰對話!!!

岩呀 要拉埋警察落水
一定要有獨立調查小組

其實我甚不收貨
林鄭呢個大話精

621會出既手足，請入黎聽聽我個夢

人鏈迫進戰術 顯示犬同野餐友啲不對等武力
更加可以令犬無機會對野餐友出手

岩呀 呢樣野可以引起國際社會關注

推！起碼大家有個方向

咁係應該轉場, 去大狗屋

😡

條含家剷比加超完全無視黑警依樣野

6月21日行動大整合

冇錯，捉住焦點，鑽牛角尖

香港警隊的武力分級

論警察執法中的武力等級(中共)

加埋平反中信慘劇

推 我地理直氣壯

有冇實例現有投訴幾失敗？加強說服力

[長文慎讀] 21號無論衝唔衝既人都一定要睇

agree

邊撚個收林鄭貨？
屌你老母分化

多一個理由
多一個抗爭

推！

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

撐！追住佢痛處打

要求黑警釋放所有義士(優先)
另追究暴力鎮壓+中信戰爭罪行

救人呀

句句入肉 push

點都好 無論你認唔認同 係勇武定和理非
兄弟爬山 聽日 621 你點都要出嚟
撤回！救人！清算黑警！

包圍警總！

推
轉包圍警總
清算黑警